［認真］事到如今係咪應該有啲長進？想輸定贏？

成年人啦大家，分下程度啦。我冒著比人屌五毛屌風向撚都要彈出黎講兩句。唔好唔記得最初反送中一出，民意有幾高，國際聲譽有幾高。經過呢幾個月我地都知三權分立係口號，立法司法行政腐敗，坦白講all you left is民意。

一個由民意而起既運動，走到依家居然有人話唔好理民意，如果條友真膠，我真係R爆頭。

唔要民意咁你有咩籌碼？你靠外國勢力都要有番咁上下波浪先有漣漪，分化本土及海外民意根本百害無一有人又會彈出黎話，和平左幾個月啦，死左幾多拉左幾多手足仲講和平抗爭？對唔對得住死左既手足？唔好學藍屍啲概念，一係和平一係暴力，幾歲人？唔識分程度？唔識咩係balance？

我想講，只有真正既勝利先對得住死左傷左拉左既手足。

唔係你出黎裝修幾間吉野家就對得住佢地。同埋唔好再分化和理非同勇武，自比人定性暴動同埋推緊急法既呢刻，已經無全然既和理非同勇武，依家唔係要分邊個和理非同勇武，重點唔係呢個，而係大家手足做野，比番個standard同埋boundary自己。示威去到今日，問心果句，真係有齊過心咩？

臨時政府呢樣野有幾on9我都廢事講，Soloman已經比曬貼士。我呢啲小薯講野你可以屌五毛，但不如信下人地美國共和黨黨員講嘅野？連外國支援都不屑既話我唔知我地可以點贏場仗。現實係現實，唔係拍戲，唔係得滿腔熱誠同憤怒就事竟成。

至於裝修方面，隔離有啲po提出左顏色決定裝修程度，我個人覺得好合理，當然唔排除會有更好既方法，呢啲都係討論出黎，最緊要係有standards 比手足做野。

我明Standard 唔可能完善，但盡善盡美係我地既責任，正如場仗唔一定會贏，但令佢贏係我地既責任。

我發夢既次數唔多，的確無前線手足咁勇。我岩岩先做完大手術（因癌切左個器官），發夢都只可以企好遠咁發如果唔係盞送頭。但每個人有自己既難處，亦有能力所及的事，只要信念一樣，All the voice should be listened.

自推

推

[真正核彈級資訊]如果你想有得投區議會，就麻煩入黎望一望，再係facebook等平台廣傳比大家知

一味講民意唔會轉
真係笑撚大人個口

咁你有乜高見

所以話有心想香港好想場運動好都唔應該上連登，
明顯好多人係唔識咩叫討論同溝通，
Po我就出左，講真唔係見連登係消息匯流之處都唔會突登出po傾呢件事，所以要屌隨你地屌，預左。